情侶會唔會知道對方個連登名？

我同男朋友都會用對方既名/特徵做連登名
唔知拍緊拖既你地又係咪咁呢

= 比佢知有咩所謂
= 睬佢都有尾一陣比佢知我係成人台開post

冇女

用緊女朋友個連登account

我知佢 佢唔知我